[
    {
        "randomId": 600
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rutambamira amabare imfizi y'amaguru menshi",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_2": "Ikigega",
            "option_3": "Urusyo n'ingasire",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Serudigadiga wa rututsi rutura ku nziza",
            "option_1": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_2": "Ingwe",
            "option_3": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ibikaci bikaciraniye muri Nyagafunzo, ibisiga bizapfana umukumo",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyoko yagira impanga mbi irakamurasa",
            "option_1": "Umutanoga ku rutare",
            "option_2": "Igisenge cy'inzu",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Ijambo rya mukeba",
            "correct_answer": "Igisenge cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karahunda ingabo ya Rujende",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Agafundi",
            "option_4": "Uburiri; urusenge",
            "correct_answer": "Agafundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mukara w'i Karambi irabira rikarenga",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Inkono itogota",
            "correct_answer": "Icyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ugiye mu rutoki ubanza iki?",
            "option_1": "Umusenyi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Amazuru",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mugina ni uwa Muko",
            "option_1": "Agashyo mu nyama",
            "option_2": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_3": "Intobo",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Imutsi wo ku kibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga waduri we!",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Amazuru",
            "option_3": "Inka mu mpinga",
            "option_4": "Umutsima n'inyama",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rugaramana ngabo wa Ngabonziza",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Umusemburo",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    }
]